5毛明明吹到成個台灣都係共碟 警察咪有子彈 洗咩偷運

仲有，比人周到，唔係應該放生？

成個台灣都係共碟嘛

得果百幾支二手槍
台灣黑幫拎黎搞地盤之麻
小事化大

呢個量的軍火 我以為係墨西哥黑幫

會唔會俾共軍內應用

又話成個台灣都係共碟